機場職員：「以為自己好優秀，其實你哋係禽獸！

得果萬幾views 睇完仲唔spread出去?

Push

又幾好文采

第五行

推

好詩！

垃圾黑警幾時罷搭飛機

神憎鬼厭 咁辛苦建立左廿幾年形象

比你奴隸聰(扯線一哥) 鄧炳強(鄉黑叔父輩) 一鋪玩撚曬

有文化

我覺得侮辱左禽獸

呢啲先係高質文學
正撚過乜垃圾松島安啦 屌你老母 講淫野都講得到撚位
#政治正確

好詩留名

好文采！

我地好尊重任何飛禽走獸

香港警察 黑暗醜惡

班毅進狗真係唔值得咁高人工

push

好詩!

咩字體

香港警察最盡責
含吹奶啜有方法

print出黎先

好詩好字

wow

好句好句

係禽獸

e

[長文]人生最重要的選擇題

靚字

有讀過書係唔同d
識中文

好詩

又一次證明香港人既創作力

慢慢脫離文化沙漠

好文采! 係除咗第五句有啲重口味之外

rap咗出嚟

以為仲有藏頭詩添

黎緊要見魚翅 早幾日黎做定field trip

好文彩

Oh ball

好smooth

好押韻

好波

佢手字都幾得意
方方正正 但係又得意

林鄭月娥嬌喘一聲

其實你哋係禽獸！
係！禽！獸！

好似有個beat係到咁

極重口

高汁

高質

好正

下次唔好唱歌
吟詩啦

好文采！
高汁！

Pish

好詩好詩

Push

不忘被捕義士

ocamp可以大聲讀呢首詩

睇標題，我以為你講緊現場啲巴絲

好工整喎

777 晚晚都唔得閒lo

咁多黑警排隊

佢哋自己都有份啦冇得賴全部都抵死

即刻諗到盧偉聰幫林鄭奶閪個畫面

撩人隻揪憨尻尻

推到全香港見到

護士串兩句 就撤醫院警崗
依家係咪撤機場特警？

我同事話補多句
生仔一定無蘿友

唔知點解成個腦都係
陳庭佳 陳庭佳

啲字體好似頭頭是道

唐兄 係咪你呀唐兄

push
警犬=社會垃圾

10/10

警犬真係過街老鼠
低學歷低智慧低EQ
乜撚都唔識

駁唔到

Ho c ho c

中大d 同學仔

好文采

康文署集團旗下元朗設施

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

推！

Condemn Police Brutality against Civilian ！

Condemn Police Gangster Cooperation ！

Liberate Hong Kong！

痴撚線

好文采

狗成日當自己係正義化身

有理由相信係中大校友友

松島安去左機場返工?

Skr

最尾果句 其實只係食屎狗

手字應該出自絲打手

推 快啲睇

人地做得好辛苦架條片
SHARE 出去啊

香港人加油

唐伯虎

禽獸不如

要貼均全港

高汁到

班黑警咁叻就唔好搭飛機
一係自己揸飛機
一係淨係去大灣區玩

明白大家不滿。
但考考大家，誰最想我們與整個警隊徹底為敵？
1. 林鄭
2. 中聯辦
3. 黑社會
4. 警隊高層
5. 一般前線警隊人員
6. 香港市民
7. 示威者

*團結大多數

係咪用左手寫唔比人認字跡

現代樂詩，會被放上wikipedia警世

倒在習近平懷裡

【727防具】任何人屋企都有嘅簡易防具

好詩好詩!

好撕

shared

好似M記以前D急口令

哇

屌 好懷舊

九成係

好文幫推

手字係咪特登架?
唔想俾人認到筆跡?

btw,好文采

見字造句
龜縮警察耷低頭
見到無糧跪特首
含吹奶啜好優秀
其實你地係禽獸

一開頭搵有冇藏頭先

淫人妻女召妓狗！

正皮左先

𨳒得好👍👍👍👍👍

好工整wor!

好撕好撕～

食得咁偏

ho ball ching

中文好到。。。。。甘拜下风

我冇野講

打油詩

毅進仔唔識鑑賞 翻譯埋俾啲mon po 狗

汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪

龜見無辜市民識啜已好優秀？
下2右4

利申9upper

受你張圖啟發
再讀一次 無啦啦有beat

好詩好詩~

三萬幾隻牛油狗 難怪上仼兩年殘咗咁多
好嘔心

押韻喎

可以 share 嗎？

好字好文采
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

wtf

我想知點含

字寫得好靚

粒豆

好押韻啊

哈哈. 高汁. 唔推唔得

女仔字

毅進仔嘅分別

以為自己好好揪
其實只係笠水狗

LM

，2525， 岩